住公屋呢啲樓底薄嘅窮人樓至驟忌就係自己單位對上有細蚊仔住！

唔知樓上果戶冚家祥家庭係新入伙定啲細蚊仔進入活躍時期

以前不論晝夜都好寧靜 但係由新春期間至今 除非樓上啲人出晒街或訓晒覺

否則拉凳聲 暴龍腳步聲 跌野落地聲 揼野聲呢啲都走唔甩

仲要久唔久響你一下又應聲果度先攞命

曾經門鐘又㩒過 樓下大堂又投訴過

當然兩次樓上都唔認然後繼續

我終於明白神經衰弱果種滋味係點

啲人真係好撚冇公德 枉為人父母

再積多些小怨氣真係某朝你地就會有新聞睇

你確定樓上有人住？

我14樓

對上15樓

曾經㩒過門鐘有人開門

親眼見到一家有四口

E家對上仲有著燈

除非我見鬼

洗閪你教

蝗思想

睇小啲電影啦你

睇壞腦架會

On9？

認命啦。
否則努力搵錢搬走拉。

買個報復神器或共振喇叭 同佢鬥嘈

樓主真係好撚巴閉

咁唔想有人騷擾到去買house住囉